未來會推岀自家品牌既產品，應如何防偽

想問下應該點樣去保障自己產品比人抄襲都可以有法律保障 。商標註冊其實係咪唔可行 啲人換個商標就冇事。。件產品唔似冇嘴貓咁統一全部用冇嘴貓設計。所以唔能夠為單一圖像做註冊

首先要註冊啦
人地要抄你都防唔到
你係做得好先會有人抄
到時咪同條例解決

你係指註冊商標？ 註冊商標剩係保護到個logo 好似冇咩意義

上網問

問專門做知識產權既律師啦

商標註冊好簡單, 比得起錢就可以
你想將自家品牌既產品註冊, 保障自已利益
呢樣就複雜好多, 涉及好多技術問題
你 google 下相關既公司, 佢地有幫人搞的

自己做埋抄襲個個
正版翻版通吃

註冊商標之外仲可以為產品註冊版權，咁啲個樣一模一樣，但商標唔同嘅商品一樣告得入。就似政府力推嘅二次創作都會俾人告，因為入面有版權。